有個相似自己嘅電話號碼打嚟代表咩？

自己電話號碼67878899(舉例)，跟住今日有個電話號碼68778899打嚟，聽咗之後有雜音，跟住佢cut線，打番去有個男人聽話咩no number sir跟住佢又cut線，代表咩？

代表有個有個相似你嘅電話號碼打俾你

代表你有女了

知道樓豬電話了

點會咁巧合？

下世小心d

果個人本身想試下打下相似自己既電話號碼姐

希望無事

平行時空打比你
一定要聽
可能解開人類既秘密